下星期日大遊行聲討811

集中傳媒報導
暫停勇武行動
呼籲民陣818舉行主題為聲討811警暴大遊行
等傳媒聚焦811警察有幾痴線 作深入報導
唔好比其他所謂示威者嘅暴力行為掩蓋咗811

push

唔好比其他事情distract

等傳媒集中報導警暴

請支持

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

暫停圍警察局

扮示威者真係唔夠佢玩

要重新整理戰略

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

民陣去咗邊？
係咪放咗暑假去溝仔？
快啲現身